FIFA PRO CLUB D1 Flash 收隻翼

FIFA PRO CLUB D1 Flash 收隻翼

陣式4231 開波時間2230-0030

踢法爽快 具突破能力

psn hugohui10

香港隊隊長又夠鐘招人

你地右翼成日出招聘廣告請人

輸完波又夠鐘收人

今次點解唔使留前球會嘅

.

H人識唔識波 成班契仔打咪得 收咩人 又收咩米王 宜家米王呢 廢既又留 勁既又搞走 又唔識排陣 bw啦

前球會??